成個禮拜無賭就係等呢場波

悉尼無得輸